[There做野]小草單案好邪 主審法官病左要長期治療

之前已經有單鑑證科阿sir因為單案變左偷拍犯
宜家到主審法官病重 到底背後係唔係有乜野影響緊單案進展

--------

石棺藏屍案法官因病須治療 法庭解散陪審團
2018-05-17 HKT 11:39

荃灣石棺藏屍案早上在高等法院續審，主審法官李瀚良因身體不適而缺席，他需要立即接受一段長時間的治療，法庭下令解散陪審團。

代替李瀚良出庭的法官彭寶琴向7人陪審團表示，主審法官李瀚良有一段長時間未能上班，決定解散陪審團。她提醒陪審團，在解散後不可以與任何人討論案情，亦不可以在社交媒體講述案件，要求陪審團要遵守。

彭寶琴又感謝陪審團過去7個多星期的努力，指這段時間一定對他們生活帶來影響，但當陪審員是盡公眾責任，形容各個人一直都好專心和盡責。

案中涉及3名被告曾祥欣、劉錫豪及張善恒，同被控於2016年3月4日在荃灣灰窰角街一個單位內謀殺28歲男子張萬里。

--------

查石棺藏屍案受壓 警影裙底判社服

港聞

【本報訊】鑑證科探員調查荃灣石棺藏屍案搜證，之後開始疑神疑鬼，又夢見死屍，壓力大增致患適應性障礙。為紓緩壓力，他在港鐵站內連環偷拍共14名女子裙底，早前在觀塘法院認罪，辯方昨稱他感到羞愧及後悔，將會被革職，最終他被判社會服務令200小時，另須繳付5,000元堂費。

34歲被告柯榮發早前承認14項有違公德行為罪。辯方昨求情稱被告加入警隊8年，工作勤力，與同袍相處融洽，獲上司嘉許14次。調任鑑證科後有份調查石棺藏屍案，但工作壓力令他患適應性障礙症，影響他的情緒及自我控制能力而犯案。

邪教獻祭嚟

Judgment Knight of

聽3個痴線佬鳩up聽到噴血

我都覺得係

我入黎係想睇小草Ｄ Ｊ圖，你俾個男人我

there 發功 非同小可 陪審團真係醒醒定定

真係有陰謀的話,下次可能係金鐘站玩返麻原彰晃最在行嗰樣嘢
真係想睇而家變左霞關同大手町兩個站的混合體,出起事上黎點仆街

有無小草J 圖